[集思廣益] 派口罩比手足

做緊東南亞批發生意
喺印度入左5000個醫用外科口罩
淨係想派畀手足 想避開啲藍絲廢佬
可以點派？

利申: 三層 通過哂火測水測
自己都用緊 無咖哩味

透過黃店或或者聯絡tg嘅家長channel派比被認證左既手足